除左教育局，根本冇人覺得條試題有問題

2020年仲講日本侵華

楊潤紅官教書又唔識官又唔識做
教育局自制炸彈

香港一條試題踢爆中共歷史謊言 / 文革2.0

可能教育局嘅其他人都覺得冇問題……跟本係個局長自己突然間發顛

唔係仲有教聯嗰啲人咩?

777六點就出嚟講大話
話監警會報告好持平，好公道

我哋先聲奪人，監警會係冇權起訴警員，報告入面亦冇提及612,721事件入面有任何人需要負責

快d share真實情況出去！
721係警黑合作！我要全面調查！

講日本侵華唔係問題
問題係人地條問題係問緊1900 - 1945 中日關係既史實同分析
你淨係識答日本侵華咪注定攞 1 或者 2

傻鳩局長

共狗以為民族主義可以向香港炒熱

教育局可以咁干預考評局？
咁點解唔直接一開始就審查